全部不合作運動都建議停一停

From tg group

讀者投稿
自行判斷

812除左機場
全部不合作運動都建議停一停
俾media 深度報道一下今晚發生咩事先
如果唔係，今晚咁荒謬嘅情節，因為太散亂，就會有機會俾藍絲好似上次85咁完全轉曬風向！

你哋想爆眼女仔白白犧牲嗎？
你哋想被亂槍掃射、被打、被捕兄弟白白送頭嗎？

如果唔想，真係俾一至兩日空間媒體去深度報道新聞，今日發生嘅事，示威者處於弱勢，一定可以令風向轉向。雖然係好傷心，好憤怒，我都好想出去見一個9打一個，但係，就算唔Q理所謂民意，我都好care 媒體報道嘅深度，數量及風向！

所以

請求求大家

至少812
暫停不合作運動！
等文宣煲大今晚嘅克警暴力、扮示威者、製造暴亂等事件，等媒體深化今晚嘅報道，成為全日主線！

Push

推

要比時間media
已經夠曬題材

最少俾兩三日傳媒去煲大811

不合作運動繼續 仲可以運動中途文宣

同意 推

推 五次

入個垃圾tg group仲有成錢人想搞

成千人想搞

依家塞鐵你阻唔阻車門先 唔阻但播影片由你

超合作
免費搭車入機場

請善用起底功能

方向可改但不能停
中共劇本係止暴制亂，你想按劇本走 ?

推

你話我三毛都好。
請大家 等media 搞大佢幾日先。
觀察 幾日 再戰過

起我定起佢

pish